尼特王算唔算係最高汁嘅h漫翻譯組

引戰王

支那終於有了可以媲美蘇聯笑話的作品了。
<br>_________________________________
<br>
<br>問：如果有人穿越回一個月前的武漢，他能拯救這場災難嗎？
<br>
<br>答：不，他會成為第九個造謠者。
<br>_______________________________________________
<br>
<br>支畜問：你們所信仰的宗教上帝神明怎麼沒來拯救武漢？
<br>
<br>人類答：上帝神明早就派了八個人來拯救你們，還都是醫生，結果都被抓了，這事還真不能怪上帝神明！

陣間跟進

問過風的工房未

典搶口法

謝謝尼特王